它最终会变得成熟、实用和商业化，但仍有很多工作要做。 伊隆·马斯克离把电脑连接到大脑又近了一步丽贝卡·海尔威尔，2020年8月28日 
 肖恩是我们所知道的最精明的中国分析师之一，他还认为，在过去五年中，中国的股票市场已经深化和成熟，这使得中国的新兴科技企业在融资方面远不那么依赖西方交易所。 汇丰银行在北京和美国之间走钢丝 
 删除或修改过时的内容，修复技术错误，定期发布高质量的新内容，这样成熟、停滞不前的博客就能迅速恢复20%、30%甚至更高的有机搜索流量年增长率。 如何教一个老博客新的SEO技巧|Tom Pick | 2020年8月27日|搜索引擎手表 
 一种推测源于这样一个事实:控制我们对压力反应的大脑区域是在青春期继续成熟的区域之一。 青春期可能会重启大脑和行为|Esther Landhuis | 2020年8月27日|学生科学新闻 
 这一波新的投资——如果你愿意称之为泡沫——与2017年的狂热有相似之处，但也代表着迅速成熟的加密货币行业进入了一个新阶段。 加密货币再次飙升，因为交易员接受了“DeFi”和“收益农业”——但一些人看到了2017年泡沫的回声 
 但如果你有一个听证会，你证明某人足够成熟，那么国家利益就会消失。 青少年应该有死亡的权利吗? Brandy Zadrozny | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 长期以来，医生们一直在为成年青少年的法定年龄而纠结。 青少年应该有死亡的权利吗? Brandy Zadrozny | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 他成熟的智慧和诗意的风格吸引了周围的人，我们立刻建立了联系。 2014年12月26日，每日野兽 
 (但)如果孩子们长大成人，就可以把他们分开。 ISIS圣战分子得到了“傻瓜的奴隶”杰米·德特默| 2014年12月9日|每日野兽 
 成熟和天真的混合会让人不舒服，这往往是男朋友想要的。 从基督教堂到泛性恋说唱歌手泰勒·吉莱斯皮| 2014年11月28日|每日野兽 
 我一直不让你们有麻烦; 这就是为什么，在你这样成熟的年纪，你还那么没有个性。 泰莎·沃兹沃斯的纪律|珍妮·m·德林克沃特 
 现在，请注意，我希望你的新作品更广泛，更深入，更成熟。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 它的形式是如此完美、成熟、充满风格——从某种意义上说，意图和工艺无处不在。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 如果你能读到的话，在一个女人成熟的岁月里，一个表情往往会揭示一个很长的故事。 泰莎·沃兹沃斯的纪律|珍妮·m·德林克沃特 
 当我想起过去我温顺地替她跑腿、愉快地负她的轭时，帕特西是多么成熟，这让我不禁笑了起来。 一个弗吉尼亚童子军休·彭德克斯特